[轉發] QS排名年年升？城大疑似「篤數」谷排名

QS排名年年升？城大疑似「篤數」谷排名:

I also mentioned it in my old post:
[突發] 城大QS排名懷疑造假

ShittyUers what are your say on this??

今舖真係in 烏大龜we7

條片有講到
ugc公佈學生人數 (只計受資助學生): 13283
QS公佈學生人數 (包括本科生及研究生): 9240
但係QS要求上佈自資及受資助學生
相差人數: 30.4%
方法: 剩係計最少學生既日子, 例如summer, 變相少咗介畢業生
郭位重喺大學校長會叫人攞條數出來check

柒出國際

係咪埋大學生唔服氣，係到唱衰城大